我根本就唔想理你

都唔知你邊到嚟嘅自信

冇錯 就係仙氣！

sor 囉

真係咩🥺🥺

你噏乜柒呀？

初當初明明係你話唔會唔理我

當初明明你話你永遠都屬於我一個人